10月1號應該點慶祝 落中共面

煙花都取消埋 即係冇活動慶祝啦 係時候自己組織下

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

行會陳智思已正式向大家宣戰，代表政府不會再理會餘下訴求，手足點睇？

唱榮光。去太空館玩燈好無?上次大家都玩得好開心